你好，我是玫瑰馬，我是在找出害我的兇手

你好，我是玫瑰馬，相信你也看到慕容對我的誣衊了 ，我是在找出害我的兇手，我告訴你啊，我在並沒有拍攝任何祼照沒有含j，現在只需要30000元就能不用看合成圖看我真實的肉體哦，只要你打錢給我，待我找到兇手時，我就認你當男朋友，和你結婚！啾咪！